有冇人諗過侵侵輸都唔係拜登做總統？

辯論比人捉到帶耳機就算
搞埋自己啲孫女我都算
屌你喺拉票嘅時候話自己會打敗自己都做到總統？
你話幕後冇人照住我真係唔撚信呀

你猜得對
佢係侵侵照的